連登政治意識取向調查 : 支唔支持納粹年代種族清洗猶太人?

調查原因: 反戰主義，種族平等係戰後既左派思維，但近年右派思維越黎越多，開始反思戰後大愛精神係咪不切實際，取而代之既係本土優先主義，種族主義等等....當年主流認為屠殺猶太人殘忍，但近年好多認為猶太人對世界帶來負面影響，係右派勢頭下，大家對納粹既做法會唔會有新既見解?

支持 :
反對 :

推

淨係識得將政治光譜分左右
個大腦就簡單到好似得返條直線咁

主流右派都唔會支持屠殺猶太人。
屠殺猶太人既，係極右法西斯，右膠。

唔鐘意可以送走
殺人太極端

本土優先主義係有
但關種族主義咩事？
同埋令本土優先主義復興的主因應該係全球化的失敗？

支持屠殺支那人

真 又黎二元對立
成個香港無晒公共理性

支持屠殺德國境內猶太人
但唔支持德國侵略東歐爭取「生存空間」

極權右派(totalitarian right)
VS
自由至上右派(libertarian right)

已封鎖會員 - 沁碎小曖